[突發] 加拿大篤灰e-mail 已經上線啦

加拿大議員正要求「香港監察」提供官員和警務人員制裁名單，歡迎大家參與，一同集思廣益。

各種參與方法：
1) 在留言區，以不開名形式介紹當事人及相關罪行(+日期)
2) Inbox [事件簿] 現成名單，將會整理後再提交出去
3) 自行將名單及證據直接電郵至info@hongkongwatch.org

推

up